1q題 3頁內答中嘅話 我抄曬覆過嘅users name

邊個人會為錢花精神去做？

我諗左成個鐘嘅問題點會比你地秒

1999

你係咪語癌
完全唔明你問乜

up乜春？

諗成個鐘都諗到咁 樓主要睇吓醫生

做乜撚

樓主中文攞U?

做乜鳩啊

認真答 3頁內有人解答到你問緊咩既 我抄你條問題100次

你到底up乜鳩

樓豬柒咗唔敢上水？

入嚟之前仲想改定個名做 龘龘龘龘龘龘龘龘 添

依家唔使喇 祝樓主老母紅日有得抖下

樓豬 習慣左就冇事

做愛？
做功課？
做on9仔？

你up乜春

Up 乜春